{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 파인베르크펜션(갯벌장비제공) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は、ペットが許可されているペンションでないと入室が拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューは1~4人までは20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンであり、その後追加人数当たり5千ウォンがかかります。 バーベキュー時間は8時以前に申し込む必要があり、支払いは現金で行われます。 客室にはIPTVとWiFiが可能で、プールは午前11時から午後7時まで利用可能です。 駐車も可能で、三峰海水浴場と砂浜海水浴場は車で5分の距離にあります。 さらに30,000ウォンでブルモンを利用することができ、周辺観光地としては砂浜港の海産物共販場、三峰海水浴場、コッチ海水浴場、自然休養林、古南貝塚博物館、永木港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペットが許可されているペンションでなければ入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は次のお客様のために守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、お客様に毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは1~4人までは20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込み時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは8時までに行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "バーベキューの支払いは現金で行われます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには砂浜港の海産物共販場、三峰海水浴場、コッチ海水浴場、自然休養林、古南貝塚博物館、永木港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 742
    }
}